老鳳預言: 香港將會慘勝，蚑共將會完全滅亡

願榮光

歸香港

射得未

我知

老2認同

天滅中共

強国滅亡的話

香港以點既方式生存？

變國家？

老甴認同

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

暫時兩個可能

1:香港獨立
有自己貨幣已經可以

2:廣獨
廣東廣西合為一國，香港做首都
全廣用港幣/美金做主流貨幣

搵老納出黎講有說服力d

老衲- 屈指一算?

北韓 🇰🇵伊朗 🇮🇷古巴🇨🇺is仲未滅亡 點解釋？

蚑那會更短命

支那唔會完全滅亡，支共解體後會生左另一舊邪惡政權，類似蘇共解後蛾。

廣東個班都係爛蛆嚟, 仲諗住佢地係自己人???

最少connect廣州先

我就係想講, 垃圾廣州至少7-8成人口想香港死